究竟襪有無分左右

正皮=無

負皮=有

推